今日幾多號。。。

21號啊！！！！只係希望大家唔好唔記得7.21呢個驚黑勾結既大核彈

721唔見人